{
  "dummydragon": "[Dummy Dragon]",
  "Fire Dragon": "火龍",
  "Phoenix Dragon": "鳳凰龍",
  "Volcano Dragon": "火山龍",
  "Patroa": "派特羅亞",
  "Firetail": "火尾龍",
  "Flame Dragon": "炎龍",
  "Ignis": "伊格尼斯",
  "Red Wyvern": "紅雙足飛龍",
  "Popomo": "波波莫",
  "Redbull Dragon": "紅牛龍",
  "Skoorum": "斯庫魯",
  "Petra": "佩特拉龍",
  "Bomber Dragon": "轟炸龍",
  "Siamese Dragon": "連體龍",
  "Sand Dragon": "沙龍",
  "Lava Dragon": "熔岩龍",
  "Hell Dragon": "地獄龍",
  "Afrit": "伊弗利特",
  "Kuzmara": "庫茲馬拉",
  "Magnello": "火涅洛",
  "Frog Dragon": "蛙龍",
  "Frost Dragon": "冰河古龍",
  "Nessie": "尼斯湖水怪",
  "Nessiebig": "尼斯湖大水怪",
  "Nello": "涅洛",
  "Lusong": "滷松",
  "Iris": "艾伊利斯",
  "Manus": "馬努斯",
  "Malcartis": "馬卡樂提斯",
  "Luacheia": "盧亞賽雅",
  "Life River": "生命河",
  "Burnesce": "伯恩內斯",
  "Agares": "阿加雷斯",
  "Shark Dragon": "鯊龍",
  "Water Dragon": "水龍",
  "Abyssedge": "深淵利刃龍",
  "Blue Characen": "藍彩紋龍",
  "Frost Blue Dragon": "冰河青龍",
  "Slime Dragon": "史萊姆龍",
  "Marino": "馬里諾",
  "Leopard Dragon": "豹龍",
  "Gracia": "格拉齊亞",
  "Rupia": "路皮亞",
  "Oculus": "歐庫洛斯",
  "Anemone": "海葵",
  "Purple Lips": "紫晶龍",
  "Penguingon": "企鵝",
  "Hyeonmu": "玄武",
  "White Applecheek": "白蘋果肌龍",
  "Swamp Dragon": "沼澤龍",
  "Cloud Dragon": "雲龍",
  "Voncias": "風霞斯",
  "Vonsharkgon": "風鯊",
  "Wind Dragon": "風龍",
  "Asti": "阿斯蒂",
  "Hurricane Dragon": "颶風龍",
  "Totem Dragon": "圖騰龍",
  "Taygeta": "泰吉塔",
  "Angra": "安格拉",
  "Typhoon Dragon": "颱風龍",
  "Tycane": "泰伊肯",
  "Crested Dragon": "守宮",
  "Maga": "馬珈",
  "Gust": "格斯特",
  "Mellow": "梅洛",
  "Stra": "絲特拉",
  "Blue Dragon": "青龍",
  "Abvalle": "阿拂瓦利",
  "Six-Leg Horn": "六足角龍",
  "Zephyros": "澤費羅斯龍",
  "Wings Dragon": "翼龍",
  "Centura": "聖圖拉",
  "Black Armor": "黑甲龍",
  "Spike Dragon": "刺龍",
  "Goldpike": "金刺龍",
  "Irondeva": "鋼鐵德瓦",
  "Metal Dragon": "金屬龍",
  "Black Armor Sword": "黑甲劍龍",
  "Black Armor Spear": "黑甲矛龍",
  "Gold Metal": "黃金金屬龍",
  "Knight Dragon": "騎士龍",
  "Popon": "波彭",
  "Skink Dragon": "石龍子龍",
  "Devared": "德瓦紅龍",
  "Iron Dragon": "鋼鐵龍",
  "Deva": "德瓦",
  "Fat": "胖胖龍",
  "Applecheek": "蘋果肌",
  "Power Dragon": "力龍",
  "Egg Dragon": "蛋龍",
  "Jimon": "吉蒙",
  "Rock Dragon": "岩龍",
  "Mushroom Dragon": "菇龍",
  "Timber Dragon": "木龍",
  "Smart Dragon": "智龍",
  "Vegabond": "浪人龍",
  "Flower Dragon": "花龍",
  "Leaf Dragon": "葉龍",
  "Labasalt": "火山鹽龍",
  "Insect Dragon": "蟲龍",
  "Insect Queen": "蟲后",
  "Enoki Dragon": "金針菇龍",
  "Girdletail Dragon": "鎧蜥龍",
  "Gaian": "蓋安",
  "Maldek": "馬爾戴克",
  "Mud Dragon": "泥龍",
  "Liberte": "利貝特",
  "Mushroom Knight": "菇騎士龍",
  "Underground Dragon": "地道龍",
  "Lakion": "洛基溫",
  "Mustard Hammer": "芥錘龍",
  "Lightning Dragon": "閃電古龍",
  "Taabire": "塔比雷",
  "Dark Cloud Dragon": "烏雲龍",
  "White Thunder": "白雷龍",
  "Khan Marino": "可汗馬里諾",
  "Red Taabire": "紅塔比雷",
  "Blue Lightning Dragon": "藍閃電龍",
  "Blue Thunder": "藍雷龍",
  "God Dragon": "古代神龍",
  "Angel Dragon": "天使龍",
  "God Jr": "古代神龍二世",
  "Angel Jr": "天使龍二世",
  "Valla": "瓦拉",
  "Gold Dragon": "黃金龍",
  "White Gold Dragon": "白金龍",
  "Rose Gold Dragon": "玫瑰金龍",
  "Rafael": "拉斐爾",
  "Spicy": "辛辣龍",
  "Citael": "西塔爾",
  "Cupi Friend": "邱比特友情龍",
  "White Dragon": "白龍",
  "Ilios": "伊利奧斯",
  "Khan": "可汗",
  "Solar Dragon": "太陽龍",
  "Karura": "迦樓羅",
  "Mithra": "密特拉",
  "Goblin Dragon": "鬼怪",
  "Haze": "霧霾龍",
  "Starry Dragon": "繁星龍",
  "La Lux": "拉魯茲龍",
  "Emerald Dragon": "翡翠龍",
  "Darknix": "黑暗尼斯",
  "Black Dragon": "黑龍",
  "Shadow Dragon": "影龍",
  "Maloden": "馬羅丹",
  "Lunera": "盧內拉",
  "Nox": "諾克斯",
  "Rupo": "陸波",
  "Catsgon": "貓龍",
  "Centipede Dragon": "蜈蚣龍",
  "Ninja Dragon": "忍者龍",
  "Cobra Dragon": "眼鏡蛇龍",
  "Serpent Dragon": "蛇龍",
  "Hydragon": "多頭蛇",
  "Azak": "阿薩克",
  "Bone Head": "骷髏龍",
  "Serpent Flower Dragon": "蛇花龍",
  "Baal": "巴力",
  "Rekmall": "雷格默爾",
  "Cupid": "邱比特",
  "Seere": "系爾",
  "Party Dragon": "派對龍",
  "Nebula": "星雲",
  "Lady Dragon": "女神",
  "Goldie": "金雕龍",
  "Lololli": "棒棒糖",
  "Light Spicy": "微辣龍",
  "Dream Water Dragon": "夢水龍",
  "Libera": "利維拉",
  "Pierrot Dragon": "小丑",
  "Slosi": "鎖洛斯龍",
  "Leglien": "足化外星龍",
  "Characen": "彩紋龍",
  "Vefal": "威臂龍",
  "Alien Dragon": "外星龍",
  "Henes": "軒尼斯",
  "Hallow": "聖徒",
  "Devilgon": "魔鬼龍",
  "Taros": "塔洛斯",
  "Jarukah": "伽盧卡",
  "Fire Ghost Dragon": "火鬼",
  "Rugar": "盧迦勒",
  "Sura Dragon": "修羅龍",
  "Agnad": "亞格納德",
  "Demonio": "戴莫尼奧",
  "Jujak": "朱雀",
  "Paimon": "派蒙",
  "Griffar": "格利法",
  "Mist Dragon": "霧龍",
  "Jima": "鰭摩",
  "Snow Flower Popomo": "雪花波波莫",
  "Eelos Dragon": "伊洛斯",
  "Ges": "晶翅",
  "Icarus": "伊卡洛斯",
  "Razikas": "拉奇卡思",
  "Ereboss": "厄瑞玻斯",
  "Poison River": "毒流",
  "Haetae": "獬豸",
  "Tattoo Dragon": "刺青龍",
  "Pink Bell": "粉鈴",
  "Clockwork Dragon": "發條龍",
  "Aegis": "埃癸斯",
  "Blue Firetail": "青火尾",
  "Harika": "哈利卡",
  "Araca": "阿拉卡",
  "Beleth": "貝雷特",
  "Mystic Tiny": "神秘帝尼",
  "Blade Dragon": "刀鋒龍",
  "Vera": "維拉",
  "Titan": "泰坦",
  "Hedgebat Dragon": "刺蝟龍",
  "Dragonoid Soul": "安卓靈魂龍",
  "Chungmu Haetae": "忠武獬豸",
  "Minas": "美那斯",
  "Scorpion Dragon": "蠍龍",
  "Spine Dragon": "脊刺龍",
  "Python": "巨蟒",
  "Lambgon": "羊龍",
  "Hercules Dragon": "大力士龍",
  "Sharp Tail": "尖尾龍",
  "Baekho": "白虎",
  "T-Rex Dragon": "暴龍",
  "Daros": "達羅斯",
  "Leo Vector": "獅貝特",
  "Adela": "雅戴拉",
  "Dupen": "德潘",
  "Gigantis": "巨龍靈",
  "Maple Dragon": "楓龍",
  "Hourglass Dragon": "沙漏龍",
  "Tilki": "蒂爾基",
  "Splender": "璀璨龍",
  "Neon Dragon": "霓虹龍",
  "Ninmunia": "忍莫尼亞",
  "Dragonoid": "安卓龍",
  "Vargr": "座狼",
  "Granos": "格拉諾思",
  "Berris": "貝里斯",
  "Pharaogon": "法老",
  "Artemis": "阿提米絲",
  "Elderly Dragon": "古龍",
  "Star Ace": "星艾思",
  "Bagma": "巴葛瑪",
  "Gautling-Gon": "格林",
  "Diyona": "狄耀納",
  "Pancake Dragon": "鬆餅龍",
  "Yurion": "尤璃安",
  "Glaone": "格羅歐奈",
  "Skelegon": "化石龍",
  "Witch Dragon": "女巫龍",
  "Mummy Dragon": "木乃伊",
  "Non": "虛無",
  "Banshee": "女妖",
  "Frankenstein Dragon": "科學怪人",
  "Crookers": "克洛可",
  "Voodoo Dragon": "巫毒龍",
  "Gorgon": "戈爾貢",
  "Sealed Darknix": "封印的黑暗尼斯",
  "Gandharva": "甘達巴",
  "Makara": "摩伽羅",
  "Anurhada": "阿努拉達",
  "Lichmond": "里奇蒙德",
  "Lucio": "盧西歐",
  "Obex": "歐沛克斯",
  "Tutankhagon": "圖坦卡門",
  "Fides": "菲達斯",
  "Scarlet": "史嘉雷",
  "Demong & Gargoyle": "鬼怪和石像鬼",
  "Marbas": "瑪巴斯",
  "Tediblo": "泰迪布羅",
  "Teddy Dragon": "泰迪龍",
  "Libro Dragon": "書記龍",
  "Animala": "靈魂",
  "Valefor": "華利弗",
  "Kirin": "麒麟",
  "Frame": "相框龍",
  "Florea": "芙蘿蕾",
  "Jump Dragon": "跳躍龍",
  "Macaron Dragon": "馬卡龍",
  "Paprion": "波利昂",
  "Tail Dragon": "尾龍",
  "Coelacanth": "腔棘龍",
  "Bato": "波托",
  "Bubble Dragon": "泡泡龍",
  "Aqua Dragon": "水漾龍",
  "Tilant": "暴君",
  "Archelon": "帝龜",
  "Noah": "諾雅",
  "Zithakula": "吉塔庫樂",
  "Naga": "娜迦",
  "Poseidon": "波塞冬",
  "Megalodon": "巨齒鯊",
  "Haemagon": "海馬龍",
  "Tropheus": "特羅菲烏斯",
  "Rusalka": "魯薩爾卡",
  "Coral Nessiebig": "珊瑚尼斯湖水怪",
  "Luminesce": "盧米內斯",
  "Kelp Swamp Dragon": "海草沼澤龍",
  "Eligos": "埃力格",
  "Deep Sea Water Dragon": "深海水龍",
  "Wave Blue Dragon": "巨浪青龍",
  "Stud Dragon": "鉚釘龍",
  "Portunus": "波圖努斯",
  "Deep Blue Purple Lips": "深藍紫晶龍",
  "Psyker": "塞克",
  "Vritra": "弗栗多",
  "Takchaka": "塔克沙卡",
  "Valcan": "巴爾坎",
  "Lios": "萊伊歐斯",
  "Frozen": "冰雪龍",
  "Manimekhala": "馬尼梅卡萊",
  "Lulu": "露露",
  "Enix": "艾尼克斯",
  "Thorn Nail": "刺釘",
  "Whale Dragon": "鯨龍",
  "Barian": "博里安",
  "Aurelia": "奧雷利亞",
  "Najeon": "螺鈿",
  "Balod": "巴爾洛德",
  "Ruthperon": "魯斯佩倫",
  "Caleuche": "卡萊巫切",
  "Gothrelia": "哥德雷利亞",
  "Mamunia": "曼莫尼亞",
  "Cleio": "克爾蕾歐",
  "Blowfish Goldie": "河豚金",
  "Undine": "溫蒂妮",
  "Auros": "奧烏洛斯",
  "Venom Dragon": "毒龍",
  "Death River": "死亡河",
  "Neptune": "海王星",
  "Kanthaka": "坎塔卡",
  "Hungry Dragon": "飢餓龍",
  "Tonton": "藤藤",
  "Augus": "奧格斯",
  "Mystic Arts": "神秘藝術",
  "Charlotte Dragon": "夏洛特龍",
  "Iguagon": "禽龍",
  "Toarnesce": "托內斯",
  "Thunderbolt Dragon": "雷電龍",
  "Thunderlips": "雷晶龍",
  "Hekate": "黑卡蒂",
  "Eos": "厄俄斯",
  "Qualle": "誇勒",
  "Linu": "利努",
  "Sion": "錫安",
  "Toddletomtom": "托德湯姆",
  "Yurqa": "尤爾卡",
  "Dilrang": "迪朗",
  "Forner": "波納",
  "Psyche": "賽姬",
  "Argo": "阿爾戈",
  "Arsalka": "阿薩卡",
  "Amdusias": "安度西亞斯",
  "Sigma": "西格瑪",
  "Tiamat": "提阿瑪特",
  "Vetala": "維塔拉",
  "Sleeze": "斯利茲",
  "Janerr": "哲內爾",
  "Chaos Janerr": "混沌哲內爾",
  "Cthulhu": "克蘇魯",
  "Kalavinka": "迦陵頻伽",
  "Phantom": "魅影",
  "Fairy Dragon": "妖精龍",
  "Lauha": "羅歐亞",
  "Abaddon": "亞巴頓",
  "Cratio": "克拉提歐",
  "Phlegon": "弗雷貢",
  "Lotus Fire Dragon": "蓮火龍",
  "Tara": "塔拉",
  "Surtr": "火巨龍",
  "Lattegon": "拿鐵龍",
  "Golden Poison River": "金黃毒流",
  "Maritus": "莫里圖斯",
  "Baba": "巴巴",
  "Varunas": "拜羅納斯",
  "Regnator": "雷格納特",
  "Pangpang": "爆爆龍",
  "Cuanade": "奎奈德",
  "Shockwave": "震波",
  "Caretaker Blue Dragon": "照護者青龍",
  "Dumbo Blue Dragon": "傻傻青龍",
  "Feros": "費洛斯",
  "Sky Lancer": "天空槍兵",
  "Hela": "海拉",
  "Jango": "強格",
  "Qanuk": "卡努恪",
  "Vaska": "巴斯卡",
  "Puzzle Dragon": "拼圖龍",
  "Plumos": "梅龍",
  "Dianu": "迪亞努",
  "Biblos": "比布魯斯",
  "Semilla": "賽米亞",
  "Eshu": "艾舒",
  "Celsior": "賽西奧",
  "Ranky": "段位者",
  "Solucanis": "索盧卡尼斯",
  "Light Darknix": "光明黑暗尼斯龍",
  "Kangkang": "江江",
  "Caretaker God Dragon": "照護者古代神龍",
  "Forbidden Witch Dragon": "禁忌女巫龍",
  "Xmas Dragon": "聖誕龍",
  "God? Dragon": "古？代神龍",
  "Eclipse Dragon": "蝕龍",
  "Sluha": "絲璐夏",
  "Avernale": "埃凡奈爾",
  "Baby God Dragon": "古代神龍寶寶",
  "Meteor Dragon": "米提爾",
  "Angel Cat": "天使貓",
  "Lumindis": "魯銘迪斯",
  "Dreamer Obex": "夢想家歐沛克斯",
  "Metis": "墨提斯",
  "Temiz": "泰衛茲",
  "Remorseful Florea": "憐憫芙蘿蕾",
  "Pure White Fides": "純白菲達斯",
  "Castigue": "卡斯蒂格",
  "Nightmare Lucio": "惡夢盧西歐",
  "Esperer": "愛思沛",
  "Hacer": "阿瑟爾",
  "Lucir": "露熙爾",
  "Egg Mayo Dragon": "蛋沙拉龍",
  "Porta": "普爾塔",
  "Dark God Dragon": "黑暗古代神龍",
  "Dark Angel Dragon": "暗黑天使龍",
  "Sullae": "水來",
  "Zombie Dragon": "殭屍",
  "Pure Evil Non": "純粹邪惡虛無",
  "Blue Bird Berris": "青鳥貝里斯",
  "Feruna": "伐樓那",
  "Baskerville": "巴斯克維爾",
  "Baby Darknix": "黑暗尼斯寶寶",
  "Rakshasa": "羅剎",
  "Snow Frost Dragon": "雪霜冰河古龍",
  "Cortus": "寇圖斯",
  "Maniacal Power Dragon": "瘋狂力龍",
  "Clavis": "克拉薇思",
  "Dark Lightning Dragon": "黑暗閃電古龍",
  "Nidhogg": "尼德霍格",
  "Rude Ore": "原礦龍",
  "Jealousy Cupid": "嫉妒邱比特龍",
  "Bearded Dragon": "鬃獅蜥龍",
  "Janus": "雅努斯",
  "Spica": "角宿星",
  "Feyrex": "菲蕾絲",
  "Puppeteer": "木偶",
  "Symphonia": "交響曲",
  "Stealth Dragon": "隱龍",
  "Dimension Dragon": "次元龍",
  "Gold Applecheek": "黃金蘋果肌龍",
  "Ragnarok": "末日龍",
  "Klid": "克利德",
  "Pusom": "蒲菘",
  "Kinder": "津得",
  "Snow Fairy Dragon": "雪霜妖精",
  "Pinata Dragon": "皮納塔",
  "Novella": "中篇小說",
  "Balrog": "炎魔",
  "Tartaros": "塔爾塔羅斯",
  "Milla": "米拉",
  "Rudra": "樓陀羅",
  "Music Dragon": "音樂龍",
  "Oro": "奧羅",
  "Ophanim": "座天使",
  "Mirinae": "秘璃奈",
  "Sky Cuanade": "天空奎奈德",
  "Arca Asti": "阿勒卡阿斯蒂",
  "Jet Dragon": "噴射龍",
  "Chaos Fear": "混沌畏懼",
  "Mago": "魔勾",
  "Lucifer": "路西法",
  "Kangarabbit": "袋兔龍",
  "Cactus Dragon": "仙人掌龍",
  "Panmunia": "潘莫尼亞",
  "Trevor": "崔弗",
  "Fleecy Cloud Dragon": "羊群雲龍",
  "Furfur": "佛爾佛爾",
  "Lion Dragon": "獅龍",
  "Aphrodite": "阿芙蘿黛蒂",
  "Chameleon Dragon": "變色龍",
  "Cozy Dragon": "溫馨龍",
  "Circle Dragon": "圓圈龍",
  "Ullr": "烏勒爾",
  "Arca Angel Dragon": "阿勒卡天使龍",
  "Seraphim": "熾天使",
  "Nakir": "納基爾",
  "Unicorn Dragon": "獨角龍",
  "Beast Roar": "獸嚎",
  "Dragon Slayer": "屠龍者",
  "Galaxia": "銀河系",
  "Comet Dragon": "彗星龍",
  "Wonder Dragon": "驚奇龍",
  "Cherubim": "智天使",
  "Munkar": "孟卡爾",
  "Amaltheia": "阿摩笛亞",
  "Rukbat": "天淵三",
  "Aila": "艾拉",
  "Caslux": "卡斯盧克斯",
  "Record Dragon": "唱片龍",
  "Vlad": "布拉德",
  "Surprise Dragon": "驚喜龍",
  "Reghi": "拉基",
  "Warpy": "沃皮",
  "Enturas": "恩圖拉斯",
  "Nubestella": "努貝史黛拉",
  "Telos Gamma": "泰洛斯伽瑪",
  "Laby": "拉比",
  "Golden Angel Dragon": "黃金天使龍",
  "Curse Reaper": "詛咒死神",
  "Caretaker Darknix": "照顧者黑暗尼斯",
  "Hades": "黑帝斯",
  "Golden Azak": "黃金阿薩克",
  "Proto Alpha": "普洛托阿爾法",
  "Zael Delta": "賽爾德爾塔",
  "Epit": "愛斐特",
  "Pummunia": "瓜莫尼亞",
  "Altar Zero": "阿爾塔傑洛",
  "Aftea": "艾福堤",
  "Dargos": "dargos",
  "GM Dragon (NPC)":"GM Dragon (NPC)",
  "Quale":"誇勒",
  "Rutilus":"Rutilus",
  "Seahorse Dragon":"海馬龍"
}
